拜登好似重未委任駐華大使

點解呢

啲新聞話可能派前芝加哥前市長伊曼紐爾（Rahm Emanuel）

希望搵Trump Trump

咁熟 仲搵中間人做咩呀

佢自己做埋 駐華大使

仲可以出兩份糧

千祈唔好畀佢揀中迪士尼前老總

直接去食幻幻